\chapter{Trabajo futuro}
\minitoc
\label{chap:trabajo_futuro}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Objetivo: Exponer posibles ampliaciones y la evolución se querria            %
%           tuviera el sistema                                                 %
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\todo[inline]{No me doy cuenta de si teníamos este capítulo ya separado, pero no creo que las conclusiones nos vayan a quedar tan grande como para que sea un capítulo en sí mismo y no simplemente una sección del capítulo de conclusiones.}
